建議係公眾場所咳嗽多過三下需終身監禁

監禁係樓主屋企

On撚9

十卜
唔用紙巾遮應即拉

自私精

聽朝排隊到太平洋

我住禮頓道麥當勞